尋日同好兄弟餞行，移民去英國，真係好撚傷感，因為政治成家要分開。某仆街國家強大些少，世界就開始無日安寧

唔只香港
台灣
緬甸

總之有獨裁暴力對代人民既國家
都見到個仆街大國身影
當地國民都屌柒佢

支那=萬惡之源

有冇諗住第時送兩個女去外國讀書

點解移民一定要傷感

垃圾國家真係攪到全世界麻煩

人地美帝幾廿年一哥都無咁搞事

而家歐美反asian
都係因為支那肺炎引起

人地鬼佬都頂唔緊咁撚耐要帶罩
又咩抗疫措施
槍頭指番病源地支那
先歧視asian

支那狗真係必須死

依個國家應該消失

會呀

係囉
樓主就真係要傷感啦人地就自由自己就仲係極權世界

離開自己出生地

所有屋企人親戚係香港
家下各散東西

以前過時過節廿幾三十人過
家下個個家庭散曬

我無話唔走
走要好多準備

如果咁多留戀咪唔好走

唔係嘅走完又耿耿於懷成日想返香港融入唔到

人總要離開原生家庭

不嬲無呢 d 傳統大家族思想

係朋友同老母無得聚有 d 可惜

不過要走嘅始終要走

咁決定走都會有唔捨得掛
你無咪可能唔大感覺

離開出生地我真係唔太傷感

因為呢個地方喺我眼中早已面目全非

桃花同人面都已經全非

一早都預見到會變成咁 亦努力過去阻止

不過劇本早已寫好 煙花總要冷

與其傷感要離開呢個陌生嘅出生地

不如話傷感香港呢個城市嘅隕歿

要留低見證仲傷感過離開

懷緬下就好 唔好念念不忘

決定走就決定左嫁啦

問埋阿爸阿媽跟唔跟我走
比左時間佢地諗

All the best

記得向前望

人地有能力有勇氣走到, 堅係兄弟應該恭喜佢

係走但都有好多野留戀既

走容易

但要完全唔理香港就真係好痛苦

緊係恭喜啦
佢老媽日喊晚喊但都支持佢走

等佢安心好多

由世界小丑到世界毒瘤 都係西方養出黎

仲有北韓 越南 柬埔寨 都係仆街國之前做的「好事」

支那根本應該沉落水底
害自己14億人唔夠 要攪到全世界同佢一樣

被時代拆散